12粒星？ （撐警死全家）

美國太平洋陸軍USARPAC
有無人知點解會有12粒星？

個標誌好似頹頹地咁

被起底警務人員：警方資助更換車牌

印太司令部

差佬死全家

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

大話精

見到呢啲新聞其實都好無奈，明知佢地係黃拉藍無視，但做拘捕同檢控個決定權都係班狗到

最上七粒似北斗七星。箭頭隔離嗰粒個位喺正斗勺伸延線就似係北極星。下面嗰四粒就似南十字星，好多南半球太平洋國家國旗都有（例如紐西蘭 🇳🇿 澳洲 🇦🇺 Samoa 🇼🇸）。

我估係表示太平洋跨越南北半球啩。

THE USARPAC insignia
The blue field represents the vast expanse of the command area. The white stars portray the North Star, Big Dipper and the Southern Cross, which locate the command headquarters.

估中

Southern Cross

右上角七粒北斗星

又一單

石鏡泉咁撚樣講野都唔洗拉

Frd子

推